小弟今日生日,想乞句生日快樂

以前都會同班朋友圍爐倒下數咁
不過呢幾年佢地一個一個咁出pool同女倒數
今年終於剩返我一個
毒撚喺除夕出世真係生不逢時
btw預祝大家新年快樂

生日快樂

生日快樂
仲有...

新年快樂 祝你2018可以攬女鋸和牛jarjar聲

Yo 生日快樂

祝你生日快樂

年年有今日，歲歲歲有今朝都係自己單身一人

生日快樂 新年快樂

年年無今日

生日快樂🎂 祝你早日有女屌

生日快樂 同你一樣一個人過

生日快樂!

祝巴打生日快樂，下年事事順利

巴打生日快樂新年快樂

生日快樂 巴打